阿朗今場俾其他人搶晒風頭

不爽

臨尾仲要球迷搞事 慘

個鏡頭狂影個龍

佢有落場咩 見唔到

連賓施馬都搶鏡過佢

應該美斯拎金球…

c朗真係老喇……唉…